每日都提醒自己，呢股怒氣唔可以降溫

香港人成日嬲完幾日就算
今次唔可以比佢算
要時時刻刻提醒自己同身邊既人
想將呢種想打撚死黑警既情緒同想法日日講 融入生活
如果唔係
班黑警笑鳩我地咋

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

以後係街到見到有狗 記得屌佢死黑警死全家